[Idol School] fromis_9討論區(2) 踏上首個出道舞台 MAMA 2017

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（20歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（19歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（19歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（17歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（17歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（17歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（14歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：
Instagram(媽媽)：

綜藝節目

《Fromis_的房間》
10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

出道活動
2017年11月29日 日本橫濱體育館 2017 MAMA in Japan

官方頻道
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:

開Post Template

lm

New post LM

留名
Debut stage加油

新飯留名

Idol school class 1

輕輕一推

Formis 黎喇

Mnet真係好高質

幾正

痴線首歌勁高汁 好有熱血動漫op feel

個logo 都似咩寶石少女

開頭個時鐘好型

Miss左 邊度重播 好期待

momo同G1有愛呀

可惜得一首歌

一路睇佢地一路出汗 仲緊張過佢地

前面播片有女團medley算係咁, 好親生女feel

岩先播果首咩歌來 好好聽

黎近出道歌

唔怪得佢一路播我一路用Shazam都認唔到首歌，
邊度有先行版聽

無架 頭先個stage都係第一次公開

可以睇返

呢段完整d

好正
首歌聽到我起哂雞皮 好高質
快啲出音源
不過蝦翁都好似無乜表情

希大又係ig post野 真係好撚暖

已經死link

佢地係咪有份跳pick me

新飯留名
本命李彩瑛

呢條官方

感覺多左新飯 歡迎
呢到好靜所以得閒推推post

邊度有live link

原來佢地近排成日舉尾指係有意思
中間隻舞都有

真係多左人留意 好感動
fromis_9大發

痴線 MNET對佢地好好

mnet真係唔話得

本身fromis音似promise所以佢地都成日舉尾指約定

韓國個邊都多左人search

話晒親生女 應該都唔會想佢地死
但今日MAMA又預告左下年會有新選秀節目

我愛李彩煐

produce 48 其實選秀真係越黎越悶, 唔好再搞啦

少莊主係我地d人黎架

留名
希望fromis 9 快啲剩哩下出碟或者音源
年尾打歌最易架啦
快啲企穩陣腳
如果唔係遲啲格離the unit 出道就要打仗

見到Class 1班人去以為有乜大事會發生 點知乜都冇

唔好諗太多 去做免費DANCER咋
ON9 MNET

都叫有得上台 但基本上無鏡頭 唔知有無飯拍

痴線首歌真係好正
原本仲驚得一個月佢地會未準備好
期待下年正式出道

我愛丁丁bb

不過正路MNET都唔會再推果班CLASS 1
棒黎同fromis_9打對台咩

求神拜佛唔好撚佢地去Produce 48 三度傷害

智媛要係台上面睇twice拎獎好似有少少慘

又借海印黎做話題

natty應該最慘

你啱 智媛都叫就出道

好感動 佢地可以係個大場到登台
好似睇住佢地成長咁 真係好開心

蝦翁都仲係改唔到台上個緊張樣

V

又好短

音源

見佢同momo咁有愛好開心

正呀喂

好聽

知憲同彩煐都未ready

今日真係好多驚喜

MV都出埋

今日live改左舞

好神速

痴線 完全無諗過

咁搞笑既 咁快出mv但下年先出頭

Live隻舞好睇啲

會唔會出道又另一道歌

有無手足已經loop緊個mv 我娜景真係靚到痴線

我知宣
不過說好的center位呢

呢首Pre-debut song黎
不過我驚出道個首衰過呢首

少莊主返黎喇

好有愛

不嬲都向度做CD-ROM

覺得class 1一定有人會參加produce48

好得意

留名 感謝PK氏用心製作翻譯

會咁叫我既好似係得知英巴打,幾時又多左個

咁我呢

咁我明明唔係姓pk嘛,點解要叫pk氏喎 咩你地咁pk架

智媛寶寶好靚女

暖

得6萬幾views

早晨

琴日太夜post姐 大家幫手loop多幾次

唔識叫你依家個名

CJ自己個channel都有post mv
D views去晒個邊

依家成個腦都係辮咕變咕

變咕變咕 變咕lu變咕lu 多多

比張背景圖各位

開頭個鐘真係好型

呢下勁有feel

分享下尋日MAMA無電視台水印既衛星直播片

睇返條SNG衛星信號片,中間花屏問題原來係源已經有

返到韓國了

我第一次睇以為我電話問題

點解唔黎埋香港

我bb

娜景真係好正

發現娜景都幾多鏡頭
開頭覺得佢淨係子瑜
但佢上台好有吸引力

偶校後期啲stage 我娜景真係世界級

一開始因為冇做過練習生

歡迎 琴日個stage後好似多左人

岩岩係機場見到佢地 好似好正咁

岩岩出左音源

melon 寫既公司係STONE MUSIC ENTERTAINMENT

咁幸福

好似係mnet旗下啲公司黎

原來Pristin有份

係申請官咖既時候啦

반드시
1) 회원 정보 '운영진 공개'
2) 전체메일, 전체쪽지 '받음' 으로 설정 후
양식에 맞게 [비밀글]로 작성해주세요!

* 등업 양식 *
1. 이름 / 생년월일 / 성별 / 거주지
2. 닉네임 / 다음 ID
3. fromis_9 멤버들의 이름 모두와 각 멤버가 가지고 있다고 생각하는 매력 포인트를 한 가지씩 적어주세요.
4. fromis_9 V LIVE 팔로우 인증 사진 첨부 (닉네임 필수)
5. fromis_9 유튜브 공식 채널 구독 사진 첨부 (닉네임 필수)

4번과 5번은 비밀댓글로 첨부해주세요!
비밀글로 작성되지 않은 글들은 무통보 삭제됩니다. |

1.會員資料要設定為 '운영진 공개'
2.設定接收 전체메일, 전체쪽지

申請文要加密

1. 名 / 出生 年月日 / 性別 / 住址
2. nickname / Daum ID
3. 列出fromis_9 成員的名稱以及其中一個她們自己認為的自己魅力點
4. fromis_9 V LIVE follow既認證相 (有相同nickname)
5. fromis_9 官方youtube channel follow既認證相 (有相同nickname)

第4,5點要用秒密留言附上

個升級真係幾on9下

多謝pristin

唔該巴打 但好似幾複雜下

官咖呢d野真係好麻煩

公仔

咁難搞

我智娜好有心

我智媛真係好靚

佢拍擋都係

幾時先知官咖個到升級成功

想問下入官咖有咩用
第一次追女團乜都唔識

成功好似有通知??

去concert fs都會有著數

成功左會pm你

忙內line真係好frd

官方公告同日程表會定時放上去, 佢地都會用黎同fans互動咁

首歌真係唔錯喎
第一次聽已經覺得正
估唔到9個之外既都有得上MAMA

其實對於外國人黎講係無鳩用架,唯一個好處就係加大官咖會員數,比人睇到佢地有好多粉絲咁

呢樣真 真係純粹想推一推
官咖d野好多站會譯

原來之前有段咁既片
發覺佢地固定左排位

好想瘋狂奶娜景鼻樑粒墨

晨早流流可唔可以咁痴線

停唔到係咁loop mama舞台

唔想比你奶 走啦

有中字

地方的育成會員需要奶墨

公仔啊 你唔好咁痴線啦

真係痴撚左線

好耐無見你 下次見比你奶我

爬你滑石

公仔好痴線

點解唔食住個勢出道 好掛住佢地

年尾出道無咩用 等到下年年頭都正常
希望年尾d大show會有佢地份出黎玩下就好

其實係mama呢啲大show可以亮相+表演
已經係好好
起碼啲人會去查下fromis_9係咩女子組合
好過一嚟就出道 啲人對佢地一啲都唔認識
到佢地正式出道 可能都會有人記得 原來呢隊係mama表演過之類

知宣

聽日有vlive

好想要正面高清圖

正面

唔夠高清

mama之後IG同twitter都多左好多fanpage
所以用依段時間黎刷存在感同儲人氣都幾好

CJ E&M個youtube channel用左佢地做cover photo

靚到痴線

娜景世界級

無左粒墨

你無得奶啦

收到風比我奶走左

雪寶

提提大家一個鐘後有vlive

開始左啦

狗竹瑞淵亂入

大

鬆蝦子 好得意

偽忙內

好靚

[fromis_9 TV] fromis_9 (프로미스나인) 유리구두 (Glass Shoes) MV

好掛住有陰嘅知宣

聽日6點到我娜景V

G1好正

我啱啱都cap低左想post

娜景愈睇愈靚

真係好屈機

佢MV個妝真係幾屈

MV入面個個都靚過之前個輯相好多

無墨既娜景同無夢想既咸魚有咩分別

細細粒好得意

呢個頭好得意

留名
本名智媛

逼我 佢

你返去奶娜炅粒墨唔好搞智媛好嘛？

fromis_的房間 EP4 中字

期待呢集

早晨 李娜景世界級

EP4賽綸係咁話蝦翁個缺點係唔可以無瀏海 唔可以改髮型 笑死

娜景個缺點係唔可以無墨

Idol School個陣時Boss個舞台已經證實左

雷鬼頭

娜炅v live

我諗唔洗我講啦

死唔斷氣live最尾比人cut

差半句就知聽日邊個live點知cut左

講到過哂鐘

無喎,佢淨係吊下人癮炸喎,無講到

好可愛 00line

聽日到賽倫,幾時到知宣呀

韓國仔好鍾意叫overwatch做高級手錶

又有新video

笑到gap gap聲

熱烈祝賀MV過一有萬啦

熱烈祝賀MV過一百萬啦

麼多麼多麼梳

我都想俾佢咬住

想俾智善擺入口

正到

Romsae vlive

唔知搞乜仲唔live

轉左link

想俾佢睥我睥到我無地自容

[fromis_9 TV] fromis_9 (프로미스나인) - 유리구두 (Glass Shoes) Choreography ver.

岩岩睇返河英個直播 佢D笑聲真係好正

瑞淵又係魔性笑聲

兩個都係哈哈哈咁笑出黎

有冇人識搞佢地個官咖

試過一次但升唔到
有無人升到可以share下

睇完我記返起依條片

笑死我 知宣個樣

好似麵包超人

佢地個admin尋日先開始處理申請,1日先搞得個10頁,仲有30頁未搞,仲未到我

娜京真係世界級

頭先發覺多左個通知, 但唔知咩黎
好似都係升唔到, 個個樹葉icon無轉到

cap圖黎睇下

呢個係指有人係你係你個申請度留左言炸

咁得意 但申請鎖住左應該係admin先留到言?

通知都係你個申請要野錯左或者漏左野,你去睇返佢留左咩言比你

禁入去無野, 似係已經del左
見到佢申請既頁數越黎越少

咁應該係去左등업리턴度呀

咦係喎唔該巴打 申請多次先

知宣呀

終於有返pat陰

個瀏海返黎啦

兩個個瀏海一樣既

發覺知憲好鍾意格仔 次次d衫或者裙都有

代溝,無聽過百變小櫻

智善個樣好無奈

好想瘋狂奶知憲d牙肉

大佬呀...

聽日知宣vlive

巴打會唔會做晒成粒鐘中字

忙內CP真係好正

忙內line

我有中字/英字未

自己整啦

官咖升到了

想問下第4同第5要點樣 有닉네임

pat陰又唔見左

知宣係咪收左張貓紙係大脾 係咁裝黎睇

其實尋日已經有人問過呢個問題,知宣答話 저의 앞머리 탈부착식我pat陰係可卸式

竟然有成4千人睇直播

頭一兩次live無咩人睇

5千左

韓國既胎夢說真係唔係好明

係咪250萬心跳Gashina

金屋 寶石 蛇
到底係點樣解

裝返pat陰俾我

痴撚線,成萬人睇,定係F5會計多次 ,
不過最搞笑最係尾個句未講完就比人斷左

F5會計的,依2日live都過萬,不過今日心心多左100萬
可唔可以搵次講哂先cut

估唔到有忙內line

岩岩IG見到智娜黎左香港

好想奶返佢pat陰落黎啊

好想打撚柒你呀

4同5張圖可唔可以key 個名落去

可以呀, 求其搵隻app打到字上去就得

魅力點

早晨
忙內提提大家記得要好好食飯

頭55下 腰22下 腳13下

加拿大啊

哇屌最左最右p到認唔到
btw娜京好淫

知宣bb

點解我會明你講咩

綸vlive中字

就算得1%機會 都唔代表我奶唔到

1%機會會唔會太多

G1

個個live講自己鍾意既歌都係IU

又有蝦翁

知宣同G1 d心心同觀看人數差距...

唔係呀, 佢平時twitter放個條link可以俾人提早入去俾心心
但係今日唔知做咩reset左條新link
原本未開始之前個1.4m心心冇哂

咁都好d

上次romsae果次都係咁 啲心心㩒左好耐

身上得80蚊 同知宣睇戲好定同彩煐食飯好

買返兜叉雞飯自己返屋企食啦

唔知節目定咩黎 12月13 韓國時間9pm
而家每日都keep住有野睇, 都算唔話得

買黎同我食 未食飯

Bb做乜仲唔食飯

課左金比娜炅 窮

d咁既西女人 迷惑我兄弟

話說我買左個Sky SeasonGreetings

邊到有得買??

飯站囉
又一個西女人迷惑我兄弟
有種就沖住我黎

係啦 等佢出道

果個首站條友仔出片係幾勤力,呢點係就係幾好,不過好可惜條友韓文水平唔多夠,好多我自己覺得好正既位都譯唔到 好似知憲條片入面講代溝個part 講左好幾套漫畫,條友仔淨係譯到一套守護甜心既名出黎,引唔到睇既人既同感,咩feel都lost晒
不過算啦,反正咁長既片我都唔會點諗住做翻譯,而且睇既人都唔會發覺到

[img]

娜𡡡粒墨真係好突出

蝦翁尾機

我以為我電話污糟左

唔準侮辱我娜景粒墨

好好笑

知憲v中字

我走左去屌鳩佢地個翻譯,做得咁撚垃圾都拎出黎比人睇

不得了

個翻譯好似成日加左其他野咁

我有屌佢呢樣野

好撚屌

好心d大陸狗又限韓又同人無共同回憶就死埋1 2邊啦
大陸狗不嬲影衰海外飯

比人屌兩句就話脫飯

好撚正

家陣啲大陸仔以為自己識個幾句韓文就大撚晒

仲有無邊到有Vlive中字睇？

智娜嚟香港住四季

171123 fromis_的房 EP05 全場中字

終於都出最後一集

最後一晚vlive

係自我介紹既VLIVE最後一集,你唔好講錯野

希望會有d新野又可以keep住每日有得見

講錯野sorry
13號晚就有MAMA behind the scene睇

屌奶星娜景真係

想奶肚臍

痴線好撚正

Twitter見到 唔知真唔真

好似同glass shoes個分配差好遠

是但啦韓團呢啲咪又係打亂嚟做

有無話幾時出道

叫咗佢低調啲 而家個個都知佢嚟搵我啦？！

應該係黎自CJ條片, 有寫隊內擔當

好 正 呀 ! ! ! 痴 線 咖 !!!

仲有個自我介紹既補充vlive

發現每次好多人一齊個時,知宣就唔多會點出聲 ,通常都淨係做下表情比下反應咁

點解我笑唔出架,明明佢地笑到咁

佢本身都好靜 狗竹都係咁

點解首baby shark 唱左咁耐都仲係完全唱錯晒

仲有下一場既另外4個既補充時間

最尾個句"以上為止"好似係嗌得齊左

岩岩知憲講野無人理

成團人既笑聲都好魔性

每次聽到蝦翁咁笑都會跟住笑
係咪太痴線

Profile Photoshoot Sketch

娜𡡡有陣仙氣

個妝同套衫都好岩佢

CJ twitter出左幾張wallpaper

見佢地喊 睇到我眼濕濕

15號有第二集

好激動！

嘩 正呀

繼續吸飯

正呀

大家背應援味

洗乜應援
識嗌一定係嗌我愛李彩煐

頂,個應援咁撚on9既,9嗌都得啦
不過其實我地都無機會有得嗌

等聽公仔你嗌

我愛佢都無用
佢都唔愛死矮仔
利申150

差19cm

李彩煐愛我

佢地好似成日話理想型係馬東錫

一睇就知係講笑

真係細路女黎

開頭將fromis nine分開好怪

知宣個瀏海

呢張影到咁都放出黎
十足十蘋果照妖鏡

飯拍好好多

好想要

Music Bank開始左啦

估唔到咁早出黎

又趕唔切live

係街無禁黎睇 等upload

屌 返緊工架嘛
屌

唔緊要啦個live都濛到睇雪花咁

係瀏海呀

IPTV H264 ts片

個瀏海

D應援正到

知宣陰強勢回歸

見到佢地企上mb呢個舞台 好感動

好大聲 好正

無人理蝦翁之後蝦翁大叫好好笑

佢地呃蝦翁都好好笑
好想睇下集

要企高

好童顏好正

頂佢,條片到底比人壓左幾多次先可以做到個畫質lost晒咁齊

好耐冇上水
今日上音銀大日子上下來先
KBS既大門真係無論幾時都會為選秀團而開

老莫

買機票未呀

老斬

不得了 好想比佢咬住

我娜景

你呢？

咬碌鳩落黎

我地班女女21號上Mcountdown

有v

唔係講笑, G1真係好靚

我G1 wallpaper都係佢

呢下知宣勁可愛

笑眼都越睇越順眼

係囉 偶校之後唔知點解順眼左好多

一路都好順眼

老實講 以前真係好唔鍾意佢
但最近覺得忙內line好正

依家無格硬整個笑眼出黎 正返好多

同意 唔整笑眼其實仲靚
仲記得以前偶校po好多人都唔鍾意佢

自然d咪幾好

好想瘋狂衰11啊

公仔又發癲
你奶到娜京粒墨未

公仔係咪痴線佬

擺明係

好正

真係好尾機

有時識韓文都唔係一件好事黎,見到人地啲翻譯,唔識又要亂譯一通,將個意思倒轉左黎譯個下都幾心痛下

屌你老尾,我譯埋韓文出黎都唔走去睇下,正仆街黎架,好心唔撚識翻譯就咪撚譯啦

人地明明講既係실화냐고 (係真唔係呀),佢就譯左做싫어하냐고(唔鐘意)

지금 다들 삼백만 하트 실화냐고 해주시는데
本身係"而家大家都話3百萬心心 係真唔係呀"
條撚樣就譯左做 "大家在問 是不是不喜歡300萬愛心"

而家啲人都痴撚線架,唔識唔係問題,之不過唔識又要行出黎扮識就好大問題

上網見過有個翻譯小組既人講過一句幾精闢既話,
大部份黎應徵既人都可以翻譯到85%,但我地需要既係可以譯到剩返個15%既人

清pk巴d 9譯又真係幾到位既

好羨慕你咁勁 巴打你係自學定點嫁

我都學左好幾年啦,初期上youtube睇片學,之後有報hku space既韓文班

想同佢地瘋狂食M記

好想做薯條

做支飲管俾笑眼啜曬出黎

唔奶娜京粒墨啦

娜炅 娜景

你唔奶我奶

墨啊

聽日幾點有stage睇呀？有無live睇嫁？

屌奶星 娜景粒墨真係好奶淫

呢個站野野追住粒墨影都唔知咩居心

為左保護佢唔比你奶

李娜景世界級

好靚呀

聽日又上

幾時可以整多套衫

順序第9出場

幾時可以唔著衫

聽日音銀, 後日音中

有無live link嫁

公仔你去錯台啦

未正式出道都可以係咁上音樂節目打歌
都睇得出mnet比幾多心機落去

我正想話 乜打歌喇咩

星期六好似又有stage

無去錯
一睇就知佢地係性感賣肉團
又露墨又露牙肉 點忍

好痴線

好靚呀痴線

轉呀轉呀轉

智媛bb

wallpaper岩晒
不過今日瑞淵個眼妝真係唔得

今日個cam man都好唔掂 有幾秒明明係娜京 走去影圭利背影 影左第二個都算 影背影真係唔知係咪發緊夢

笑死 搞乜野

我愛佢

今日套衫靚啲

好得意 就黎要轉會

有無人覺得chorus個part跳得好齊好好睇

終於搞掂知宣條VLIVE既中字

智善塊面紅卜卜好想咬啖

辛苦巴打 等左好耐

紅衫蝦翁好正

恰眼訓都好可愛呀
不過真係辛苦啦

live

我見官咖啲預錄生放post del哂 係咪又告一段落

今日紅色衫

G1真係可愛左好多 愛死佢

G1整心心既方法已經出神入化

今日啲應緩勁到

今日個cam man都唔錯
起碼鏡頭跟岩哂

一早講左紅衫好正

馬尾g1好正啊

愈黎愈靚

呢張影到好似動漫人物咁
愈黎愈順眼

到底邊個先係忙內

頂 想要

想要蝦翁polar呀

果然係忙內殺手

蝦翁又忙內？

蝦翁第二大 不過個樣童顏到

明明記得唔係忙內 同埋忙內殺手係邊個 識佢老鼠咩

平安夜快樂

哇, 你睇下班毒撚係屋企過聖誕呀

不要再說了

QQ

蝦翁表情都係爭啲 不過都夠哂可愛

狗竹生日粗卡

平時好多表情超可愛
但次次一上台就好緊張

生日粗卡

到依家都改唔到緊張表情

MAMA開頭個下

Happy Gyuri Day

國絲
短髮賽倫飯?

你係姜澀熊?
河英知憲

1月9號前推唔推到呢

屌 lag撚到推錯post
sorry

芯

同你差唔多姐

唔係
我啤啤po長期潛水

好可愛

想同蝦翁瘋狂食薯條

想做條薯條

講左正式出道出碟未

好似未有消息

本身吹話完團綜出 跟住又有人吹1月 到今日都未有消息

經理公司都好似仲未定

淨係記得新聞有講係年初

3月算唔算年初

Oh Juliet 已一千個夜
Juliet 再等幾個夜

會對我好些 若愛情可借

盼今晚 你可否暫借

從眉梢中感覺到 從眼角看不到
彷彿已是最直接的裸露

是無力 但有心 暗來 明往
誰說 這算是 情愫

[팔로우 fromis_9] #2017MAMA EP05 : 픎깅이들의 송년 파자마파티! 아듀 2017!

占卜師sick ball
Sexy娜景先正

可以睇埋李玹珠

英語村

希望唔好太遲
如果撞mix9/the unit出道......

上集預告唔係話奎利喊咩 點解無咗 好好奇

粒墨夠sexy

Ching都sick ball
粒墨真係好撚淫

要奶下佢先得

vlive

G1好得意

又cut左最後個句

奎利嫌棄個樣好得意

玩心玩到出神入化

我記得G1有講依招叫triple heart

2018年出道大發

Happy New Year

奎利同知宣好friend

係嘅咩

印象中無D咁既事

可能同房 送禮物知宣係咁話佢同奎利taste好似 感覺上好friend

我都有諗過 知宣係同邊個friend

Is個陣同d低排位fd
宜家好似無乜邊個特別親

應該都係奎利啦
其他都係叫佢地做媽媽同爸爸

諗諗下佢2個都係低排位出身
99智善就個時彈出啦啦
但狗竹真係唔知幾時變左上位
老實講到佢出道 我對佢個印象都淨係得扮狗同軍人老豆

個時狗竹尾二個星期先上到top9
公布個陣仲以為最後2位點都會係忙內海印或者知娜
點知狗竹又真係keep到第9

仲有sky同裴將軍

原來以為智娜入硬
Step個隊原班人馬出道都得
恩英係mama個陣見到飯拍已經好開心

一定係被公仔奶得多

幾時出道

性暗示

喂

準備飛未

焗住去啦
娜景都出到脷叫我飛去幫佢奶

romsae生日粗卡

李賽倫生日快樂

佢肯講出道我咪去

生日快樂

1月24出道啦！

等左咁耐終於都出道

手足們 買機票喇喂

16:10:49?

請緊24號姐

估唔到關事

係香港都已經凍到縮返入啊媽個西度
唔通要帶埋啊媽去韓國？

叫娜炅比你奶都暖晒啦

屌你老未 !!!

淨係諗下都已經興恰恰

01. On the road to me
02. To Heart
03. You in my fantasy
04. Pinocchio
05. Be with you
06. Glass Shoes (MAMA Ver.)
偶校三首無左Magical

Magical正啊

上網有人估留比Class 1

話說韓網依家傳緊朴昭名同小惠去LOONA

D港站開始出手玩代購了

LOONA有一兩個都幾正

小惠不了

小惠係邊個

我愛朴小明

手足們 買雞票回鄉喇

睇真啲好似無小惠
淨係傳緊11妹係昭名

那有錢

識野 小明世界第一
不服來辯

有昭名 但係無智娜我睇黎做咩

嘟噠組合

有無手足買左機票

係咪無

想去但撞正最忙個時

[DEBUT TEASER] fromis_9 (프로미스나인) - 10m away from me

好期待

我都冇假

靚到呢

想去睇

其實撞正過年前 忙到傻
有假都唔敢拎

唔靚啊唔靚啊
知唔知點解啊

無左你最愛粒墨

無墨既娜景=無爐既邊爐
無粒墨點J啊？

lets go
我見ig啲香港站好似有3-4個站會去 準備去同佢地攬炒

要去啦

又話一齊去

希大好好

有無巴絲幫手代購專輯 如果無你地會係邊度訂

我唔係首周去 你等唔等到 想拆埋卡？

首週一定唔得啦
我都唔知幾時忙完

我新年前個星期

可以一戰

無乜所謂呀 拆埋卡姐係可以交換

打歌打幾耐嫁 我一路以為打一星期

每個團都唔定 但應該都係一個月咁上下

我開哂所有碟 睇下你地想要邊張就分比你地
反正淨係想要娜景

之前有話過出個人封面
唔知係每個都有定得知善有

之前係話得第1名有個人cover, 所以應該得知宣有

不如呢鋪打和個個都有啦
我想課金俾彩煐啊

我都想有得課哂九個

係咪倒數緊

應該每日一條teaser

開live

衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一[/size=2] 衰十一 [size=5]衰十一[/size=6] 衰十一 衰十一 衰十一 [size=5]衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一[/size=2] 衰十一 [size=5]衰十一[/size=6] 衰十一 衰十一 衰十一 [size=5]衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 衰十一 [size=5]衰十一[/size=2] 衰十一 [size=5]衰十一[/size=6] 衰十一

而家我哋呢個實驗呢就比較複雜 我哋一定要記住每一個步驟
如果冇記性 就好危險架啦

最近知宣bb塊面肥咗

知宣不嬲塊面都包包地

包包面

好想做杯熱飲比佢吹

屌奶星 對襪咁奶淫既
好想晚晚幫佢地洗襪

等左幾個月
終於剩返最後一個星期

大家勤力啲推post啦

我驚撞冬奧無野睇無簽 買唔買機票好

剩係知電視台會有影響可能會打少左歌
不過FM應該冇野掛

佢無得dl張原圖 要係官咖斬件cap圖
Album整得幾靚

主打首To Heart作曲填詞好似係iggy youngbae,即係作GFriend嗰幾首主打既
另外作首be with me既1take同tak,最近個首歌係lovelyz既twinkle

你disable左javascript就可以右cliick到

用緊手機梳
ID photo同名牌

好靚呀
痴線出咁多周邊仲要2個version

綠色同藍色既分別:

1. 顏色
綠色: 綠色
藍色: 藍色
2. 封面
綠色: 知宣圖
藍色: 全體圖
3. CD
綠色: 綠色
藍色: 藍色
4. POST CARD
綠色: 知宣8P摺紙+另外8成員各1張
藍色: 全體/小姐 9P
5. PHOTO BOOK
綠色: 綠色 52P
藍色: 藍色 56P
6. LETTER
綠色: 綠色
藍色: 藍色
7. NAME PATCH
綠色: 綠色
藍色: 藍色
8. ID PHOTO
綠色: 9成員隨機1張
藍色: 無
9. POLAROID PHOTO
綠色: 無
藍色: 9成員隨機1張

咁玩法要爆幾多隻先齊到一set娜景

死啦廿線女團點搵人換小卡啊

如果呢度有人去FS咪換到

24出道
24同31 show champion有飛賣
呢2場會唔會見到佢地
諗緊飛唔飛

有假就飛啦仲等
出道stage喎

想同大家組團去奶娜炅粒墨

但show champion係咪一定會上
我個fd追開星話係

Mbc親生女唔係出道好似有d講唔過去

同方圓男神去 d女俾你溝曬啦

下

買左機票去見班女

十打提子

loop住等出道

包包面世界第一

24先係showcase呀
31應該會穩陣啲

買左24睇show champion
係咪兇多吉少

24先showcase
上showcase有機會唔去show champion
施主咁衝動

等ching Fs 包膠

仲有無清今次會去韓

Showcase會係邊度搞
我問個追開星嘅friend又話一定上

到時睇cafe應該會有公告時間同地點
正常應該showcase左先上音樂節目打歌

仲度緊啊

麻煩各位有公告係度講一聲
唔識睇韓文 萬分感謝
依家無左5舊水 想死

我一見到已經上黎講
真岩岩係你話買左機票之後十分鐘
唯有當睇下表演啦

雖然最近個當期好似冇咩好睇

太興奮嘅後果
算啦 當去個小旅行算
唔發放負能量
呢張幾搞笑

支牙刷衰11

想做支牙刷奶哂忙內啲牙肉

起身推po啦

午安呀各位
希望出道之前推爆佢

有無人幫手翻譯下

Event Period: From January 18 (Thu) to Jan. 21 (Sun) 00:00
Winner Announcement: January 22 (Mon) Amount of Invitations: 15 (2 pieces per person)
Performance: fromis_9 DEBUT SHOWCASE "TO, Heart from. "
Date: Wednesday, January 24, 2018 PM 8 Place: Myeongdong Shinsegae Mesa Hall (10th floor, 10th street 2,

利申唔識韓文
copy去Google translate做英文就得

你呢個似係抽showcase飛既event黎,應該係follow佢之後,打幾句野,跟住隨機抽15個人每人送2張飛咁上下
下面就話showcase係24/1 08:00 pm搞

官咖而家未見有任何關於showcase既通知

不過就有一個通知係話之後會搞一個fromis_9 約定會, 就咁睇估計應該係類似mini fanmeeting之類既野黎,買完專輯之後用專輯跟埋既抽籤劵上佢個網申請,抽300個,9個成員分3個unit,每個unit 100個,申請個時要揀埋邊個unit,到時仲可以同個3個成員勾手指尾,另外每次約定會每個人最多可以用3張抽籤劵去抽

即係人地就搞開擊掌或者握手,而家就轉做勾手指尾,不過重點係人地係全部成員,而家就淨得3個

咪姐係fs 只係分左unit

係mini fanmeeting呀,我無講過fs呀 fanmeeting都係9個係晒度,係fanmeeting之左之後既擊掌轉左做勾手指尾,而且唔係勾晒9個,係勾你揀佢定好左既unit入面3個

岩岩先睇到
原來限左3張卷
仲要剩係勾手指仲要分3unit
咁鬼煩

可唔可以要曬3個unit

然後勾9次彩煐

去未呀

唔該哂

等你帶我去咋

日文片想翻譯都無能為力

無9譯睇 人生仲有咩意義

唔知點解覺得佢地掛住個名牌好得意
遲啲會唔會上running man

唔好喇呱 rm宜家頹到震
想睇佢地上認哥多d

上乜都睇啦

RM好睇左其實 雖然去唔返以前個高度
認哥有希大搭路應該有機會上

Album Highlight Medley

新個2首都幾正

幾高質

Vlive會做showcase直播

有無人聽得出glass shoes mama version有乜分別

我

愛

李

彩

煐

push

有冇ching會去追 想收圖

下星期飛
但仲未搵到參加debute showcase嘅方法
睇左好耐得2個網可以抽 但加埋得30個位
外國人更加難抽
好絕望

showcase一般都係用黎宣傳
好多位都俾左傳媒
你最後有冇買埋30號sc

又係你呀

你又點呀

個個po都見到你

夏天堡

無啦
我飛23到25 25朝早機 得呢幾日得閒
連一面都見唔到
我諗最後都係24睇show champion
去睇請夏都好過無

好芯

可以照去showcase場外睇下有冇野派嘅

想收圖姐 去唔到係咁架啦

你都會去唔到

夏天堡幾時帶我去溝女

窮撚黎

慘....

你自己咪去追囉

舊果兩首應該係9人版本

係呀 終於有音源

有無人Cafe Daum升級左
出左showcase參加指南
我個升級未批
麻煩幫手睇下

呢個?

係咪得官咖成員可以申請

慢左啦,佢今次唔玩抽,係先報先得

唔係22號6點先報

22號6點係截止時間

唉 想死
真係一面都見唔到
麻煩你 我放棄啦

下次先再見佢地啦

笑左
巴打節哀順變

瑞淵生日快樂

瑞淵生日粗卡

斬

紅噹噹

而家已經變左做一個固定模式,無晒驚喜

最近要準備出道冇得點特別慶祝

會場有特別周邊喎
丁丁巴可以去買

我會去呀 留個紀念

Photo Set限每人2個 我要幫朋友買呀
上面Slogan就無限 你要唔要

個約定會出左日期
第一回 3/2 07:00 PM
第二回 4/2 05:00 PM

不過要到1/2先公佈抽籤結果

咩黎

你可以禁返前兩頁睇下,太多字唔想再打過

大家好，新人留名，想了解下fromis_9

好似係勾手指尾見面會

歡迎新人

好呀

新飯
可以去睇返之前套團綜

好，有時間我追翻

Me都係新飯
大家好

想請教今次藍綠色呢隻碟係咪第一隻album，如果係咁要買隻留念

要奶下先啦咁

係
藍係全體封面綠係知宣封面
不過2隻都有唔同周邊

靚到

瑞淵

BB HI

佢地啲歌都好似動漫主題曲

我覺得先行曲都似

校園風不外乎都係呢啲曲風
順帶一提，呢對作曲人係包辦女友全部主打歌包括校園三部曲
所以搵佢地作曲都好合理

你望到我心都亂埋喇

巧QQ

師兄可唔可以幫手買埋

quote錯 呢個先岩
可唔可以幫我買埋

可以呀 啱啱抵達首爾

我又要我又要

唔怪得聽落個feel都似

要嘅留名 我盡買

留名
玩得開心啲啦巴打

留名

唔該哂丁神

啱啱出咗嗰通告話要去睇live既話,要帶齊
1. 身分證
2. 專輯, 藍+綠兩隻都要,帶齊所有隻碟跟嘅嘢
3. 印張紙出黎,入面有齊你cafe會員資料,Melon上面買音源嘅證明
4. showcase度賣嘅嗰條應援手巾

不過未有講申請方法~

丁神靠你條Slogan啦

我cafe仲未approve會員

我個時前一晚整完第2日下晝就升級左

點會咁

你係未申請,定係申請左佢未approve

申請過佢delete咗我個申請

應該係有野填錯左
我個陣都俾佢del過一次

fail既話,佢應該會有send條信息俾你

你睇下佢講咩野
-----
另外fail左既佢唔係delete,係移咗過去등업리턴 update return度,你可以入去搵下,佢應該會有留言俾你

我無收到信息

咁你入去등업리턴度搵下啦

m!countdown個申請開左啦

表格

格式: 次序, 參與部分, cafe nickname, 你個名, 生年月日, 電話

次序: 有買手巾既填1,無既填2

參與部分: 事前錄影填1,事前錄影+本放填2

生年月日: 格式 yymmdd

電話: 數字中間用-分隔

事前錄影名額300,希望巴打抽中啦

事前錄影時間: 25/1 03:30AM , 點名係 02:30AM

我21號申請 但21無我個份
啱啱申請多次 希望成功

仲有到今晚8點(KST)截止申請

25我走左啦 下次comeback再飛啦
諗住聽日showcase門口睇下有無人放飛
但正常都要實名認證先入得

姐係完左showcase直踩

辛苦佢地啦

各位手足準備好未

Btw聽日應該爆到post 但我執唔切template 麻煩巴絲得閒搞搞佢

推post

Ready

[url]
我執左個template 睇下仲有冇野加

唔該哂 巴打可以開埋post

D-Day

大家準備好未

改咩名好

新post已開
快手推爆依個先

想快啲入手隻專

想入彩煐

路過輕輕一推
今次成隻碟都幾高質
基本上首首主打都冇問題
要睇韓國反應如何了

想快啲聽到成首歌
剩係 chorus 已經好正
同埋想奶下娜炅

話說丁神今日個行程係點

官方微博 入面果啲應該係正名

朴池原 成個男人名噉

LEE_SAEROM 睇黎未起漢字名
不過佢係weibo度開post,竟然係用繁體字,估佢唔到

本身佢無漢字名，好耐之前fb live砌模型講過

砌模型嗰條片我仲未睇

4點半左右排6點開售嘅MD
然後沒有然後了
識個站主話3點排
我怕我4半去都唔得

好難聽

我地張slogan靠你啦

之前娜景變景炅都夠奇怪啦
朴池原真係

仲有6個鐘
push push push

娜炅同李采映都還好 朴池原

以後我要改叫我愛李采映

其實點叫都冇所謂
我地自己知就得
叫返G1算

首歌幾正

好正呀

嚇死 以為丁丁b出圖

這些機會...

排成點呀

個問候

無人排

係門口

賽綸係leader

好撚正呀屌你
我娜景

新飯留名 Heart to heart to heart 好好聽

靚到痴左線呀 我都就黎痴線啦

最個shot真係不得了
一齊痴線啦

你都好撚正

買左啦 有4條係幫巴打你地買
我呢2日比聯絡方法你地
唔好走我數

如果有人走數既我頂一條

丁神

偉大的丁神

應援

條應援片都嗌得好大聲下

試下搵人走數 我都想要一條

showcase好正

跟得3人房組合多
搞到成隊都傻哂

be with you堅正
高質全碟

Agger
近期覺得全碟好聽都係fromis 同請夏

Showcase開始啦

呢套衫好睇過套校服好多

荷英仲係好緊張

如果有機會上綜藝 會唔會成場做佈景版

永不走數
我愛丁丁b

佢綜藝應該調返轉好癲

狗竹今日好正痴線

你飛韓國未？

反而覺得佢怕生 團綜無其他人就癲
但上綜藝有mc同其他嘉賓應該又會超緊張

點解無唱到木偶歌

另一首新歌都無

但係幻想中的你隻舞仲係咁正 好高質

再開多次新po
加埋To. Heart MV

幻想中的你 今日有唱

岩岩showcase有呀

係咪有巴打今晚會去排預錄？

應該無啦 我凌晨4點幾機走啦
韓國凍到痴左線

睇下到時點 不過我覺得佢今日表情多左
之前係得一個樣

幻想中的你真係神曲 狗竹好屈機

又要召喚MAMA張圖

辛苦哂丁神
下次CB岩時間一齊飛

真·勇者

唔知會唔會有REPLAY 岩岩MISS咗

vlive應該會有的
遲少少就會upload

唔知信和聽日到貨未